Firstrade 定 Charles Schwab (FT vs CS) (3)

第3個 post starts

新post留名

但唔記得喺邊睇度

citi 本身得普通戶口。。。升級priority 要入500k?

起碼簽返個名

我填NA

正常係

想問一問點解個個都係開Citi轉數
搞咗幾日排隊排到想死都搞唔掂
諗住用返本身渣打嘅Account轉數過去得唔得

Citi priority 用 wire 過數免費呀嘛
渣打得ge , wire 出去有收費姐

同埋我覺得 Citi 有 Global wallet 方便

咁即係話如果窮撚係普通citi嘅話咁其實邊間銀行都冇所謂？

而家用緊支牛
開咗FT戶口準備轉
有無咩方法可以轉啲股票過去？
問咗customers service 話無得直接射股票過去

射股票好貴，有錢賺賣左佢射錢好過

最煩係T+2
又唔夠Cash 一邊買一邊賣
唔想空倉幾日

咁你揾個時機轉

唯有係咁
Btw 有無人開過FT 聯名戶口？
Upload完共同戶口張form要幾耐先批？

用bno 開cs international
填w8ben揀香港佢話我填錯要再填過

留意返第一頁

點解你會覺得我無睇

if not citi priority 要收錢send wire

試吓填 British ?

唔該晒巴打

成個post繼續係伸手黨，咁都開 3， 巴打真有心

轉做margin acc唔使T+2

跟佢個網填就岩嫁啦

TD

上星期五匯款係咪應該今日會入到錢

cs個25000點計？
開完戶射倉得唔得

請問CITI點轉去Firstrade
我用轉去海外銀行 我聽人講跟美國境內個邊轉
但係CITI見唔到有ABA簡 係咪即係跟番用國際 SWIFT 號碼
我聽講CITI轉去免手續 但我今日去銀行入票順便問 條友又話要

轉去香港以外銀行
冇錯係 swift, 跟 FT 個網入資料去 Citi (登記收款人)
記得 remarks 打自己 full name , FT acc no.

Citi Priority acc 或以上= free of charge

又話ft 張w8ben 會自動填 等左幾日都無

yes

你真係好好人，有問必答

有冇人係香港/外國用緊 firstrade visa debit card?
係咪平時買野用果張卡就找到數??
同埋本身firstrade要留幾多錢先會waive chrgs??

屌 我又係用BNO開，填W8BEN兩次都話錯，唔可以用Hong Kong，但網上填答完佢啲問題佢system 就幫𨶙咗你填香港。
其中一條問係咪有dual citizenships, 答yes
另外一條問is your country for taxation same as your birth country,答yes
佢份死人form就自動填你citizenship係Hong Kong
搞唔掂

即日收到，無問題喎

我都係，仲彈返轉頭，明明都係撳同一個payee

我最後打電話同佢request將個citizenship轉哂做HK先搞掂

用手機定網頁轉?

Payee果到又正常喎

有無人知ft 張debit卡呢 係香港禁錢有無得直接禁美金出黎 而唔係港紙

想禁番d出黎 但又唔想蝕匯價

我最後下載咗張W8BEN手寫填完上載返上message centre, keep 返UK做Citizenship；怕佢轉晒做HK無咗SPIC保障。開頭搞咁多嘢用BNO申請international Charles Schwab而唔申請HK Charles Schwab 都係想有SPIC保障。

只要係喺international版開咗account, 之後轉citizenship都唔會轉返返嚟HK Charles Schwab

想問下firstrade開戶口要幾耐度?
上星期開到依家都無回音

Good thanks

上次手機apps更新完之後瀬野
你預頭搭尾10日先見返筆錢

想確認吓係咪citi唔收但中轉銀行會收
我citi轉出去佢係寫0手續費
但轉咗兩次喺ft度都扣咗29美金

priority account, 因為電匯係我比， 所以退返比我都無收

CS冇咗debit card之後仲比FT有咩吸引力

止蝕係咪要set sell stop?

Schwab，無庸置疑

想講 firstrade 真係垃圾嚟
等有$25000開cs最好
有台灣地址加bno

點解咁講

要download份pdf 手填

CS 做daytrade有冇要求？

同問

請教下用Citi Priority 轉錢去Firstrade

我都想知，岩岩用

有無巴打識計 first trade 個unit cost ? 求賜教

例子：
拆股前tsla 1980買左1股
拆股後 tsla 480 買左5股
之後 500 賣左5股

計法係 ：
［1980+（480*5）-（500*5）］/5
=（1980+2400-2500）/5
=1880/5
Unit cost=376
咁岩唔岩？

但我firstrade account show unit cost 係 $480
問左客服 但好耐都唔覆
有無巴打知點計？

唔怪得慢左啦, 我又係呢個問題
星期二轉錢, 而家都未到

可以上citi個web開priority a/c喎，跟住step by step咁做， 最後好似download埋個app上載文件,etc.就得

唔係話最低要200,000咩

之前打電話去citi問, 佢話priority a/c 以前要keep最少50萬，而家wavie咗 即係戶口冇50萬都唔會收charges

我剛剛尋日開咗citi priority a/c，再問 清楚個staff，佢話我其實要9月30號前入HKD 50萬，keep到10月5、6號 至拎走， 咁就以後都唔再需要keep minimum喇， 亦唔會收charges ( 除非將來條款再更改)。
但佢提我第時戶口唔好完全零蚊，keep少少錢e.g. 十零廿蚊都就得。

好彩我有50萬可以短入咋，唔係畀citi hotline個staff翹起， 嘥曬啲時間開戶

少年股神10萬蚊都冇...

咁咪鬼搞咁多嘢開 離岸+Citi啦， 留番第時儲多啲彈藥先開

unit cost 出480 係岩.
因為佢係用稅法去計, 先買先出.

有冇人轉過倉去cs？

其實可唔可以想用CS int玩day trade？
本身有cash account, cash+stock 超過USD25000

有日大額day trade完幾次就收到email 話我Trading without sufficient funds.

ib轉cs
封咗個ac 10日 食晒成條up trend

點轉
想唔用支牛

唔知有冇支那牛牛

8月頭到8月中

Btw, 我意思係啲貨轉緊倉係完全做唔到買賣

8月尾剩返2仙美金 冇事喎

Firstrade過$25000唔係孖展戶口有冇得daytrade?
定係一定要轉返孖展先得？

推一下

幫推多下

仆街，原來轉倉咁撚貴

支牛無啦

我諗都係send 個email 問好。

問一個新手問題，
用cs 可唔可以係 美股 盤前盤後買賣？

cs watchlist 入面
連 盤前 盤後 股票價都唔show出黎，相反我係富途牛牛就見到

盤前7點
我睇價用investingcs個報價唔太好睇

另外想問下有冇人知street smart mobile點用？
要搵cs開通咗先用得？

問過cs佢話冇得用要電腦版先用得
條友都話自己都用cs唔明點解有street smart mobile但入唔到

On99
但street smart mobile個樣pro過schwab mobile好多

Citi priority 係咪可以費用全免射錢去ft
Ft會唔會收25 usd

citi priority 射走，all free
(只要你揀transfer 費用以吾等帳戶支付)

好似幾fit

申請左CS international
有幾個問題
1. 我填完W8-BEN點解下次登入又話我過期, 咁我係咪唔洗再填?
2. 係咪一直等, 直到CS再通知我開戶成功? 大約等幾多日到
3. 幾時先要入錢? minimum 25K USD

FT要MARGIN AC先可以Daytrade?
點改margin account?

如果開戶之後唔夠25k會點？

street smart mobile 好似要margin account先用到
cash account唔比用

開個黎試試佢先

正常開户幾多日
之前佢email叫我修改工作資料 又搵唔到邊到

用 ACH transfer method , $0 charging fee

請問用TW borderless張debit card，係HK每日最多可以㩒幾多$美金?

申請FT Margin account點禁?

邊度睇返嚟
申利：孖展，options lv2都冇得用

Hotline

唔係好明 "盤前7點", 我7點後都唔cs watchlist有real time股價變動

簡單講係咪cs買唔到盤前/盤後？

咁你試下開唔得投訴下佢

未試過買盤前後 但以我所知就係7點

照計ft有25k有得無限daytrade
我明明有60k Cash Buying Power
但個Daytrade Buying Power得16k
岩岩trade哂options就變左咁, 黑人問號
有人ft用家遇過?

個app勁唔user friendly
可唔可以改下

Real time只有得睇bid/ask價
無圖表
我用其他app睇

cash account?
賣完啲錢 T+2 先settled
未settled 唔計落cash buying power
好似係

咁要點先有daytrade

FT申請左成個星期都未開到

前排我一日就開咗

我都係同樣情況 我firstrade係cash account

琴日第一次試即日買完再賣兩隻股票 但係我既現金購買力無加返 正係得現金結餘有加 （ 我個cash account 超過25000美金同埋我個account仲未被認定為pattern day trader）

平時賣完現金購買力都會加返（ 啲股票係賣果幾日之前買） 但係今次case唔同左就無 email左客服但係唔知幾時會覆

cs25000有冇限幾時要入到？

cash account day trade 要T+2

有咩理由賣完連buying power都無? 平時賣完就算未交割筆錢都會加返落buying power用來買其他股票

T+2唔係關最後交割筆錢事咩？

總之你唔係margin account day trade 嘅話就要等兩日先可以拎返舊錢嚟買其他嘢
你平時t+1 就可以即刻拎返啲錢嚟買嘢

唔係呀，我一路都係margin account黎，之前都未試過咁樣

各位巴打 cs/ft可唔可以匯出去其他同名戶口 例如：我用香港hsbc 匯入cs/ft 但滙出去就英國hsbc （全部自己戶口）

有無人知CS 賣stock 用 trailing stop
係咪一定要用佢個乜鳩 網頁版的all in one
手機app 版唔得？

同埋買bond 用ib 定CS 好d?
除左margin 利息好似ib 低d?
其他分別大唔大？

只要係margin account, 有over 25k cash, 係咪就可以無限day trade?

香港證券商好似無PDT rule? 如果真係想無限Day trade唔駛等settlement又唔想開margin account係咪只可以揀香港版IB， TD同支牛等等既證券商？

Firstrade 成日都買唔到盤前/盤後
咁多次得一次成功交易到
係咪有d咩特別技巧？

非離岸而家咁有啲危險

我用 CS

我喺CS link up 咗TransferWise account
用ACH轉錢落TransferWise
CS顯示已經完成
但係我TransferWise 收唔到
有冇人知點解

有extented hour, 要睇steam 報價電腦裝streetsmart edge

睇價唔係重點， 用牛牛睇都得

我最想知係cs究竟買唔買到盤前/盤後

樓上咪有人講左，圖都cap埋比你

唔係揀extended hours就買到喇咩
不過佢同支牛唔同 extended hours既盤唔會自動shift去盤中

W8BEN down pdf落黎填再submit上message center個document submission到啦 唔好用佢個e system填 好麻鳩煩

我用android, 個界面同你ios唔同
無extended hours揀

咦 我依家揾到啦

新手
想問下如果大家想keep兩個倉係咪一定要喺唔同地方開？
用緊ft 有冇辦法同一set login details底下兩個account？

因為係ft 買左債。 見佢派息有扣到我稅係咪正常
大約 3成左右
因為我見佢有幫我填 w8個張form

你肯定係債？定 債 etf

債etfsor, 咁係咪應該會扣

想問下賣空結餘負數洗唔洗理？
如果要填返又係點搞

ACH only US banks thanks

FT 我戶口有$25000，無啦啦話我無當日洲銷權限唔午我賣，仲要入錢
唔係夠$25000+margin ac 就得咩

有無得轉返 margain account

ft 個現金結餘成日唔update 有無巴打有同樣情況

等到你忘記咗就會批你申請

我問左佢話武肺關係會慢好多，最緊要是收到我申請

我大概個半月收到（6月頭申請）

[CS新手] 我9月頭成功開咗戶，但未入USD 25k。 我打算十月頭先入，咁呢一個月$0 balance o唔ok㗎?
(我見CS個email冇要求我幾時之前入錢)

Balance 0佢唔會理你

最緊要張W8Ben搞掂左佢

Thx Ching~
W8Ben form 一早搞掂， 遲啲入埋錢就可以開始買美股

FT debit有冇得睇申請status?
交左表成個月都仲未收到卡

姐係其實25k唔入都冇野？

佢唔係min 要有25k usd?
我都岩岩成功申請左，又係冇講幾時要入錢

係咪戶口每月要至少有25k balance?

唔入25k無野 只係無得day trade （之前睇其他巴打講好似係話美國法律規定）

唔入25k無野 只係無得day trade （之前睇其他巴打講好似係話美國法律規定）

我之前開完個acct都無即刻入錢，空左個acct係到個零兩個月佢都無理我

然後入錢就可以正常trade

之前搵左firstrade d資料 有巴打提過：
Cash account T+3 星期一賣；星期三可交易
Margin account (<25k) T+1 星期一賣；星期二可
Margin account (>25k) T+0 Day trade

<$25000, 連續5個交易日, 最多三次即日"買賣"
>$25000, 無限DAYTRADE
"Good Faith Strike"係你用左未SETTLE既錢買左野, 然後未過T+2就賣出
=========================================
咁我Firstrade而家有>25k , 係cash account (開戶冇click到 融資/孖展/margin ac)
Q1) 係咪唔可以一日買4隻唔同股 再即日放?
Q2) 係咪要我由cash ac申請轉做margin ac, 先可以day trade(Q1)個情況? (因為cash ac有day trade限制)
Q3) 轉左margin ac之後, 即日買完再賣(USD10000)
果筆錢係T+2之後先用得返? 定係T+0 即日用返?
如果T+0即日用返算唔算借錢?
Q4) 轉左margin ac之後, 但唔想借錢炒孖展, 要留意邊d字眼?
唔想click錯制借左錢唔知

唔該各位

ft 個界面成日都bug, 成本有時顯示為0.....
有時買野又話系統維護, 又話補倉又話乜.....成舊現金係度又無借無short補乜撚

你覺得CS個介面好唔好用？
諗緊用TD定係CS
TD聽講個介面好用d?

我3月開完食埋個citibank迎新岩岩先射錢過去都冇嘢

想問係咪大部分人firstrade都係開margin ac而唔係cash ac

我2個月前申請, 今日收到SMS 有個美國包裹聽日送到
我估係張卡

cs 唔係 min 25k 咩。 我就係無錢先開ft 本身想開cs 因為貪佢夠大， 放錢離岸都安心d

唔行使即係價值係0，點解唔提早賣咗佢

無用過TD

只能夠話CS個介面唔複雜 簡單易用
但無牛牛咁清晰同有條理
例如持倉股票既現價同我買入均價要分開兩個版面黎睇唔似牛牛一眼睇晒
不過都係小問題黎既

普通炒下股都夠做

呢個我真係唔清楚睇下有無其他巴打試過入少過25k可以答到你

美股開市去到淩晨 睇唔到咁多 又驚set左賣唔出
又或者可以叫佢幫我用市價放？

有冇巴打知cs射錢番香港citibank洗唔洗俾手續費？
想轉番少少錢過ib
Cs孖展太貴

之前未入錢前打電話問過CS Int，我問佢如果我放唔夠25K會唔會close我account 或者有無入金限期，佢話無。我account 2個月前開，時間未長到可以確定D咩
搭單問 : CS 係咪唔可以網上睇到佢幫我HKD轉USD rate？

要，$25 usd

咁係咪即係冇 最低存款

早排開咗ft 仲未入錢過去
係咪都應該搞咗w8ben先？

暫時都用緊CS (之前選台灣) 所以開到國際版，要一個月內入25000美金。暫時用佢手機apps做買賣

要

FT 我少少覺得唔安全，剩係用acct id pw入到就買賣到，俾人hack 左幫我9買9賣都唔知點算

所以我開咗中銀離岸

Charles Schwab 自己有 bank....

咁你開 dukascopy 啦，瑞士嘢

你直射IB咪得囉

咁驚咩，bank ge 錢唔會俾佢拎咗？

班狗都未驚

你驚打仗全球凍結資產好過啦

邊到有寫1個月內要份25K USD?

用citi匯去Firstrade就試得多

今日想掉返轉 由firstrade拎返錢去citi 想問係咪淨俾firstrade既35usd出金手續費就得？ citi priority依然唔收錢？

唔知firstrade有冇一個制類似citi咁 可以選手續費由對方付定本人付

係， 你試吓過$40 返 citi, 最後應該收到$5

正路就冇

我喺打去問

First trade個app真心廢 搞到想轉用ib

張form好似有

邊個比有唔同? 都是自己ACC

原來ft 冇得買fractional share

有無人試過CS INT盤前交易係成功?
尋日試極都唔得

早兩個星期用恆生FPS港紙去CS既Citi香港戶口(有打埋CS戶口既OWNER NAME及ACCOUNT NO.係附註)，最後都係被CS取消左個transaction，我問過Citi佢個邊係見到個附註，所以我都唔知點解CS會取消個交易
有無Ching有類似經驗?

好搞笑咩

CS INT 7點先有 你幾點落單

直射個倉去ib?

得ib同支牛先有4點

CS 同 IB 可以互射架
cash, position 都可以partial transfer, 好撚爽

係咪用acats?

yes
不過你check 返收費，IB每月一次免費，CS我就唔記得咗有冇得免

但一野就收25鎂
好撚痛

唔該曬

ACH好似免費
不過你要有checking account

匯錢cs係咪要電匯個國內swift code

其實cs ft最大既分別係咩
我自己做過資料搜集就係cs大間d + 服務上叫好少少 但開戶麻煩
而ft就有中文加開戶易
因為我而家ft有戶口諗緊轉唔轉晒過去cs
但問題無乜特別大分別轉晒過去又好似好on9咁

CS有中文版網頁同desktop版
同埋撳錢平10蚊

之前試過由citi匯錢3次去Firstrade
香港時間6pm入
夜晚大約11pm已經入左落firstrade

但琴晚8pm入
今日晏晝仲未收到錢
有冇人試過類似情況！？

今晚會收到架啦

想問下cs開戶口要幾耐度
上星期開到依家都無回音

兩三星期基本

我8月頭整 一個星期

我想問cs
係citi
入左錢落去佢個戶口後

我有冇咩手續要係個cs網頁上申報返？
thanks

Nope

[url]請問點係cs加TW account? Thx!! [/url]

add external account (CS web version)

佢會send 兩條small amount transaction去你TW
你TW收到後你再去CS入返個銀碼

citi app fail左

even 佢話手續費free

我入25000

得返24971

我屌

咪撚信個手機app 屌

用電腦web先有得揀 扣手續費 from 自己戶口

Need keep account value > 25k

我再入多左100usd 試citi 個仆街tt

Either
swift USD to CS us bank account
or
local transfer HKD to CS'hk Citibank NA bank account

CS more stable, pre market earlier than FT
FT free option commission

default "normal hours", you have to select another one (I forgot the name)

yes, the only reason why use FT is free option commission

Extended Hours

揀自己比手續費先免.....好似係

citi app冇得揀 淨係寫住手續費0

千其唔好用app

有得揀架屌

屌 我走去禁下先試到 原來係可以禁落去改

咁就交左成二百蚊學費

智商稅

我又冇出呢個問題喎
你揀邊間銀行？

你開通咗你 TW borderless 個 美元 deposit bank detail 未？你要入一次錢去 TW 先開通屬於你ge TW bank details

之後先可以 ACH

thank you!!

比citi 新app 個layout 伏撚左 唔記得揀由自己比中間費 屌奶媽

think so

Thanks!

Ib 應該全城最抵

想請教下由Firstrade 轉返錢落 IB
Firstrade 個邊揀Bank係填 IB?AC係填IB ac?
IB個邊bank 係填firstrade? AC係填 firstrade ac?
Swift code係填咩？

FT 電匯返HK銀行要幾耐？

2,3日基本

屌你電匯呀，轉數快咩

Sor 以為收到email代表已經入左香港銀行

入錢攞錢要快真係只有ib做到即日
其他離岸最少都要等1日

收到cs int回贈

點解會有rebate?

$300 鎂

promotion period ar , 可以打去問

上個po有講
不過好似完左啦

iPhone 先得 android 唔比

其實有冇結論即係話FT定係CS比較好呢?

if u have >25k & don't trade option
=> CS

if u don't have 25k
=> FT

if u trade option
=> FT (maybe)

但其實你唔trade option又唔係成日trade既話其實兩間差唔多

CS 冇得trade option?
定係有收費?
FT trade option收費係點?

另外如果加埋TD去比較, 邊個會好D?

trade option, CS有收費, 而FT免費?

CS more stable, 大公司
FT 成日死

option:
CS, USD 0.65/手
FT, USD 0

TD 無用過,
TD已被CS收購

睇Twitter, TD近排都死得多

屌 呢樣真心戇尻

點解會有回贈

cs margin佢會幾零收一次息？

幾耐

其實係咪如果唔係day trade，係咪FT無得輸？

點拎

FT 有冇得set 賣股last in first out?

FT 個app update咗
冇哂我啲股嘅均價同賺蝕
有冇人知點樣睇得返?

係睇倉個攔向左拉

唔該哂

巴打們用CITI BANK電匯通常幾多日過到FT?
啱先噤果陣CITI個APP註「5日內」。。。我見樓上有巴打講快既1-2日。。

窮撚唔夠錢開citi priority
想問如果想開多個銀行戶口轉數比FT有冇話邊間抵玩啲? 定係照開普通citibank 等儲到錢就轉prority

請問cs點睇持貨既成本價

Gain/Loss

citi 係會保守d講
正路兩日內匯到

Icic!!唔該

起身見到12點入咗帳！一日都唔洗
我用Citi 普通出糧戶口(唔係priority)都無被收到電匯fee,唔知係咪Citibank改咗！

really? 係咪入數果陣係ft扣左23usd ， sure兩邊斬冇扣錢？！

FT條數完整無缺。。

cs盤前個倉係咪唔會郁

citi有冇另一項，另外減咗usd25

唔見有

巴打Citi Priority?
btw今日終於揀Current account響Atm拎張FT debit card拎到港幣

No.
最低級果隻，所以先開心share
巴打張卡申請咗幾耐先到手？

七月upload張form九月收ups(咭)

2個月

請教下如果去咗uk之後, 留係firstrade既股票駛唔駛收capital gain tax??

最簡單你有冇 TW 張 debit card??

按照居留地法例，要

賣股之後嘅錢全數再買其他股仲駛唔駛俾？
定係只要你一賣股就當你係take profit?

問下你個移民/稅務顧問啦

我想問cs int hk係咪冇debit card

冇

有冇巴打cs int 孖展玩

要孖就唔輪到cs啦咁貴

幾%
ib平好多？

有
6.x %

FT既DAY TRADE係咪唔洗特別去開個某個功能， account夠USD25000就可以？

local online banking transfer HKD to citibnak NA HKD account

no charge is required for most banking

included Hang Seng

yes, CS auto change to USD, rate ~7.76 currently

no website can check

need ask CS's CS

rate ~7.76 now

need open margin account

yes, ib is the cheapest retail broker

我個戶口>30000美元
係咪即係OK了

本身開戶時揀咗margin account
後面先入返夠錢
Anyway, 啱啱send email 問customer service.
唔該巴打

ok, 尾二嗰行

唔該巴打

請問如果我有少量USD係恆生
同樣方法用恆生local online banking 咁transfer to citibank NA New York 個到，咁仲有冇額外費用呢？
定係咁就要用電匯呢？

你。。。。。。。
梗係ft啦 點會收款方禁，你普通銀行轉數會唔會收款行禁
除左edda

想請教大家，我見firstrade無得即時睇有咩買盤/賣盤，係我入唔夠錢定係佢真係無？
如果要呢個功能、又唔洗入一大舊錢嘅，市場上有咩選擇？

照跟佢官網條 link 應該 ok?

我過左一個月都無事

唔入 & 符號

你係做緊本地轉賬

Firstrade 電話APP點樣睇倒TOTAL 賺/蝕幾錢?

用firstrade debit card唔好月底先㩒錢

例如我7月30拎錢 佢account history8月1先顯示我有㩒錢 然後回返3%手續費俾我
之後8月第一次再拎錢 就唔俾返3%手續費俾我

客服話account history顯示 同你拎錢實際時間有delay

我心諗 下 點解唔係計拎錢實際時間 你delay係你公司system問題 你自己個網講明每月第一次用免手續費 好伏

點解會有差別待遇

想問下個rate大約幾多？
不過有排都未有卡同有錢可以拎出來

過錢去FT咪要入自己名，CHAN TAI MAN 同 TAI MAN CHAN 有冇分別

你 swipe 左右睇到架

好似只係得一個一個股咁睇賺/蝕， 無得睇total, 電腦版就有得睇

Charles Schwab同TD合併之後希望正式俾人用特衰護照申請CS International
冇BNO唔敢開 驚CS查起上黎就煩

應該差唔多到, 我都係用左約2個月, 上禮拜收到UPS

我用特衰申請到cs
佢仲要無端端畀左張debit card 我

你試左未.. 我25/9 夜晚由hsbc 轉去呢個cs 既citina acc... 到今日d錢仲係黑洞.. 好彩係少試幾舊水hkd .

依家仲未成功追番舊錢.. hsbc 話成功轉數快出左， 搵cs 果邊， 跟手佢地有個長途電話打黎， 講完， 佢話一定要wire 過去，唔係用轉數快...跟住好轉折搵到citina 既客戶服務... 問完， 佢確認錢係到左006 個cs 港幣脹戶， 叫我抄低個ref, 再俾cs 既跟進... 依家再e 左個ref 俾cs... 待續... 屌～

上個月apply
依家開心使用中

個ACC開左好耐?
你開個時CITIZENSHIP / CITY / COUNTRY係咪全部都揀晒香港?

我用 Tai Man Chan

我最後冇用到恆生呀，因為我見收款人個名太多問題，用左Citibank hk轉去，第二日就見到條數啦

一個月前
#315

全部都係香港

點解咁好

係未local transfer ? 使唔使用咩wire transfer , 入swift code 果d?

Yes local transfer
唔洗呀，揀本地非花旗銀行
之後入account number and name好似就完啦

恭喜你咁順利...
屌，俾番果幾百蚊我呀

你幾百蚊到左006到左今日都仲未有？
有冇問返Citibank 點解咁耐

發現一樣野，點解cs account 入面有16K cash（無拎過黎trade），啱啱睇，得千幾係available for trading
印象中早排唔係咁

available to withdraw 都係

margin value

即係點
我戶口入面D錢變咗margin？
咁我買多過cash available to trade 要計margin息 定係當我有margin 嘅credit?
咁假設我想拎係咪都拎唔返個堆錢？定係我要賣曬D stocks 先有得轉返去cash
Sor我㩒完佢D q&a 嚟睇都唔見有講 其實點解會咁
問咗message centre 又未覆

你本有幾多錢咪用幾多錢...

總知唔係 cash + borrowing 咪得

Citibank 答我到左， 係cs 話唔見， 依家俾埋個ref code cs , 睇佢可以點仲搵唔到..痴線

你個case 唔關citibank 事
再搵schwab ，話佢知你入左錢去佢邊個銀行account ,由邊個account 過黎，你自己個戶口名條，數幾錢，邊日，再同佢講埋可能銀行用左本地轉帳系統只顯示支脹戶口名稱 （佢地唔知咩係轉數快）

Schwab 要搵返入數 record, 撈返個transaction 出黎睇返咩問題

因為hsbc 少額轉帳用左轉數快，citibank NA收款唔會見到remark， 唔識對返你schwab 既account

利申：一直故意避開轉數快咁入CS港幣account

今日， 真係前後成個月， Charles, 終於退番個幾舊水俾我， 即係失敗左， 轉唔到過去...
Charles 個cs 雖然reply 都幾快， 但感覺都幾蠢.. 俾晒ref code都仲要解釋佢知.. scroll 前少少睇番過數時間日期都唔懂咁..
仲有係Citibank NA 個客服... 好難搵

Firstrade 本身有賬戶，九月中申請咗debit card到依家都未有消息！有無人有相似經驗

已有cs，想開ft攞debit card，係咪可以ach，免費由cs過錢落ft？

想知

要有checking account先可以ach到
仲要申請支票，因為支票上有你個checking acc No.

oh 我見cs有得用moneylink做ach，ft又有ach功能炸

巴打拎到cs debit card？開ac就有 定 額外再填左form

請問可以由cs用ach轉到transferwise us a/c嗎？

想問下ft張debit卡 我插卡係香港銀行 佢叫我打個letter既number 但係我咩都打齊晒都唔得 點解

可以

想問下打電話去Ft debit card開卡
用idd打電話使唔使登記咗先打得？定還是冇登記就打到idd

用 app 啦....仲 idd

Textnow? 安唔安全㗎？

除咗Textnow App, 仲有Google Voice App, Rebtel app, Skype App等，任君選擇.

我就以上4種都有使用.

我想問cs點樣係個app check仲有幾耐開市同收市

我之前開卡用skype.

外國地址
很想要吧

cs點樣trade in extended hours

一樣咁用，set限價extended hours

charles schwab攞錢返香港有咩方法最平

我阿妹有美國戶口，我個CS戶口可唔可以ach佢個戶口，然後佢再用佢citi global個戶口射返黎香港

用父母名開户會唔會有問題？例如轉錢轉出轉入唔同名户口會有問題，touchwood, 有人唔係度，會攞唔番d錢

父母名開戶係咪諗聯名穩陣啲？一個touch wood 另一個俾文件應該可以變單名，只要唔過60000遺產稅門檻。留意FT 聯名戶口轉錢去其他人名要搵公正行

如果用debit card 係咪就解決到問題？去到外國用debit card 係户口入面draw 生活費

我用我父母名既debit card 又會唔會有咩要注意

可以就咁打

Ft ac無25k開唔開到現金管理賬戶？想要張卡

ft仲可以開credit card咩？

同你一樣二個月 咩消息都無

通常要等三個月

你係咪用其他人嘅香港銀行 TT過去你個CS ACC

有時個店員會睇你本passport對下張卡係唔係你本人
所以要小心

要解話未必容易，有機會違反發卡條件，你要睇下firstrade d terms

一個月免一次fee,跟住每次3%, 長用感覺有啲貴

去銀行atm一個月攞一次cash咪ok

每天ATM 提款額度 （usd)美國境內 $1,000 國際** $1,000

呢個額夠唔夠用？

申請ft 係咪可以用bno?

係

你話幫補下生活都勉強夠，其實有無更好方法？

呢張擺明係走難卡黎，你仲想點

有冇人知如果本身ft用左特區開，可唔可以用bno開cs? 而cs 係咪要無時無刻都要above 25k?

可以，應該唔係
開頭我擺咗5k 都可以trade

我想問點先知道開咗INT定香港版？

請問大家知唔知FT同CS都只可以匯出錢俾自己名下嘅戶口??
例如我想轉錢俾其他屋企人，係咪要先轉返去自己香港戶口，再轉俾另佢?

你打去香港OFFICE話check是但一樣嘢，佢會同你對ACC NO., 一對就知
唔係香港ACC佢唔會serve

suppose yes?

想請問大家係香港咩atm機用ft張卡撳過錢 我試過係hsbc啲機撳比佢reject左

齊文件同答齊問題, 一星期後收到email, 可以入錢去美國, 入埸玩 !!

想問下cs 係咪轉咗銅式新卡

有 visa logo? 定你密碼有問題

有logo啊 我入完密碼去到揀checking account之後撳withdraw就reject左我

有冇其他 option

有其他account撳過都係彈卡 可能個次佢未處理到 而家隔左兩個月再去試下 唔得打上去問

CS 盤前7點
IB無記錯既係4點，上官網Check啦

張卡 activated?

搞左 打左電話過去

IB跟哂全段pre and post market

啱啱去用張卡 佢話我餘額係0 明明有錢係入面

Ft debit card

DRAW 唔到錢?

係 之後撳下去睇結餘寫0 但我有幾十蚊現金係account

唔夠25000USD 張DEBIT CARD會用唔到的

唔係計埋assets夠25000就得？要現金餘額有25000？

係
佢會send email 同你講你入得錢

用香港地址申請無debit card
提款用電匯

想ft匯返入ib 有冇ching有經驗

銀行算唔算證券經紀商?

Firstrade 未見有得填w8 ben

呢度有冇人用 revolut

FT係咪無得月供？邊間有

推

唔想做許智峯

1股1股買都月供 月供brka

HSBC one 電匯而家係咪已經唔收手續費？

手動啦

要推番起了

但無得定額碎買嘅話，一股一股買好貴

唔碎買點買BRK.A

幫推同問

BRK.B

而家priority唔洗錢架
我得幾千蚊係裡面 其他過哂firstrade
開戶好似用左十幾分鐘填野就搞掂

Citi priority過錢去ft係咪唔使手續費？

Citi 唔收
Firstrade收廿幾蚊美金一次
所以一次過過 唔好分注

好似入錢完全唔收喎 我轉左幾次都無收過

你揀自己比哂就得
citi唔收你錢
但ft會收(如果你揀佢畀/一人一半)

因為依家用緊HSBC
決定開返個citi
平日都係儲埋先匯

First trade 可否入港幣？

firstrade 新開戶，係咪可以即時填埋表申請debit card?駛唔駛等入咗錢先？

應該唔收架喎, 入一萬仲有25美回贈

屌我入親10000佢都係實入9971
我都係citi priority過
入過幾次都係咁
點解會咁

你手續費揀左CHARGE OUR BANK未

你應該揀咗對方比手續費

仲有回贈咩？
洗唔洗申請我上星期都入左25000申請卡

屌原來係咁仆街成個on9仔咁
我諗住是撚但還掂幾秒波幅都唔止廿幾鎂

好耐冇入過, 原來而家冇左, 上年9月後入一萬有25美回贈, 我分左N次入一萬

比你玩爛咗

屌玩爛左

Ft 今個月開戶係咪送美股

美國居民

pin啦

有冇美國版？

有冇巴絲近期開過Schwab international account,好似同網上教學有d 唔同

citizenship 填UK , passport 入BNO info, 之後果d 先寫返香港資料......但填到最尾upload doc 之後出error

求指點

有冇圖?

無BNO用FT係唔係最好既選擇

成個流程我就跟個台仔咁開

地區我就揀左uk
personal info 果頁跟住BNO 黎打既，citizenship都係pick UK

legal address就冇法啦，寫返香港既

圖就cap 左個error, 不過冇乜用， 只係寫左
Your account is not registered with . Please contact us at +1-415-667-8400 or go to Charles Schwab International for more information

都冇idea 既唯有聽日得閒打去傾下電話

你開 borderless account 就得

FT過數係咪一定要係銀行？
Western Union 係咪唔得？

要用ie開 或者試下chrome incognito

有D想FT轉去CS, 見CS個APP同WEB版靚仔咁多

美肢免佣，想問包唔包埋期權？

想問下 FT 過番去 IBHK 得唔得 (需要時先用)

我有個ft融資ac
想問下ft嘅最大購買力
係現金購買力+融資購買力
定淨係融資購買力？

想請教下，我有個FT account，但想開埋CS，CS有無要求開戶幾耐要入夠25K落去?因為我啲錢好多都喺FT，要射股票去CS先夠25K

兩個都開晒咪得, 又唔洗錢嘅

啱呀

ft張卡用過一次就無再用, 因為根本就唔會隨便拎D錢出黎
最近都開埋td hk同cs intl, td個system都幾好用, 雖然唔係offshore
cs intl就仲等緊approve, 不過好多巴打都話係最好
ft最近個system好唔穩定, 可能太多人用

CS 本身自己有 bank 點諗都安全d

CS買唔買到US以外嘅stocks?

好似要係美國人/外國人先得

想問charles schwab大唔大間？入超過spic安唔安全？貪佢免佣

全世界數一數二大

係咪同放銀行例如Citibank us一樣咁安全?

如果係就唔開Citibank us

ft可唔可以係美國拎到錢？

FT張卡美國拎錢唔駛手續費

我遲d會去美國
係咪可以依家整定個國際户口
申請定debit card
去到美國就拎得錢？

佢收購埋TD 喎

citi app 有無得set charge our bank?
次次都用pc 去TT,未用過APP

入定25k再等返一兩個月

射晒去cs啦
過錢0手續費 匯水又靚
服務又好

有, 但個選項唔係叫CHARGE OUR BANK, 好似叫PAY BY ME咁上下, 一個就PAY BY PAYEE, 一個SHARED

好似話如果firstrade想拎錢走，只能過番原始銀行戶口。日後如果移民去英國，可能要經香港再轉出去。

我依家問緊firstrade，但仲未覆

我個FT成日都要等已交割金額先交易到
係咪要開融資先得 但照當你借錢要比息嗎?定本身有既資金唔當借
因為以前用牛牛唔洗等 可以即賣左買其他 但而家變左要等幾日 錯過哂

岩岩試用Edge, 得左

謝巴打提點

我諗住跟台仔咁樣開
開完之後我live chat問下客服, 佢又叫我補番w8ben同international one account form, 緊住又補番
緊住叫我等48-72個鍾

好似交左兩次文件咁, 因為w8ben都係入左網頁個度, 緊住又upload左張新form

可唔可以用恒生射錢去FT?

可以 不過要收手續費 上次過十皮要兩舊幾

你指TT收費？
如果我有優越理財應該可以免

想問下自己嘅銀行戶口可唔可以匯錢入其他人嘅ft戶口？
我女朋友開咗ft戶口, 但佢冇citi priority, 諗住佢轉錢入去我個citi priority戶口, 然後我再射返去佢個ft戶口去免匯錢手續費, 咁有冇問題？

有回覆通知聲

究竟TD HK算唔算離岸
幾種講法都有

唔得
兩個戶口都要自己名先過到
佢網站有寫

清你射幾多過去？係咪CS比返手續費你？
我都打算FT射全倉去CS

射得多可以叫cs比回贈你

屌原來得
我冇問佢拎仆街
手續費自己比
因為真係一日都賺突有多

same

我想問下citi app set new payee轉帳去外地戶口係咪要等銀行批？
我入左CS跟佢個指示用citi app set左但係佢話pending，過左一日都未有得轉
依加美金已經準備好，係轉唔到去CS個acc

下 唔撚係掛

巴打問到既 麻煩上黎share下

Cs係咪冇呢個問題？

個人戶口可唔可以匯款去cs聯名戶口？

點會呀 同名咪得

下次試下用網上版會好啲
網上版set完外地戶口就可以TT

no

咁我喺咪整錯左野？
我見app唔得，再網上版set new payee
佢一樣話係pending
話要一個工作天

Hi 巴打
由firstrade拎返錢去citi 個amount幾大都係35USD only?

做乜鳩login唔到??

[Feature temporarily unavailable]

兩個都開了，覺得FT個app好雞，雖然介面幾靚

唔使架喎, 除非而家改左, 我好耐冇加過PAYEE, 你可以打去HOTLINE問下

之前係要同戶口, 佢地CHECK得好嚴

我想問申左FT debit card 之後, 如果戶口少過USD 25k會唔會有問題?

Lm

請問citi 射去FT，揀左自己比手續費，如果超過一萬美金以上，中間行會再收手續費嗎？

FT過返數香港銀行係咪只可以填form

試過 用IB 射 1 USD 去FT
成功
但唔知可唔可以射番去 IB

點解個SWIFT唔一樣...
應該揀邊一個先啱

Ft debit card 都幾快派7日就派左
現在等收卡

***批
申利：文盲

想問一般開戶要等幾耐架？

做咗phone interview未？

Ft apply時問報稅號碼要填 應該要填咩？

今日收到回覆，佢話上傳番移民咗個地址證明就得

我想問吓，CS開咗戶口咁耐都未入夠25K美金，點知道個戶口係咪俾人封左

email 佢哋 or hotline 啦

一直都用開FT

點樣知道批左?
早幾日先申請

ft現金結餘同現金購買力有咩分別？
我係融資賬戶
呢兩個數唔係應該一樣

因為T+3, 現金購買力係指你手上有幾多現金已完成交收
現金結餘係計埋未完成T+3既錢

岩岩入左錢ft, 想問下報稅洗唔洗填咩form

Hkid

有email 話兩星期內收到用

現金結餘=cash+未交割資金
現金購買力=cash+已交割資金
咁理解岩唔岩？
即係融資賬戶主要睇住個現金購買力唔好超過個數就ok?
其實我主要糾結緊我夠唔夠購買力去行權一張long call
我依家融資購買力有56000
我有1張tsla@470 call聽日到期
即係需要47000就購買力就買到？
然後tsla要有40%融資保證金又應該要點去理解
我問ft cs
佢答有足夠購買力 到期日就會自動行權
唔該哂

唔洗
過幾有w8b唔洗自己填

我岩岩收到email話遲啲會有人打嚟 要等幾耐左右

唔熟option
等高手解答

想問下FT開戶口審批一般要幾耐
我禮拜二申請到而家都未有回覆 係唔係正常

why not

Ft被標示慣性當日沖銷 會有咩特別？

户口唔夠錢係咪淨係唔可以day trade

建議新手睇明左先問

即係填錯嘢

btw 我建議大家可以 through CS 個 message centre 問呢d advance 嘢，佢哋都好快答到

ｈｓｂｃ過錢去ＦＴ 無ｒｅｃｏｒｄ睇真ｏｎ９

ｓｅｎｄ個ｓｍｓ黎話我戶口唔夠錢過

等星期一再睇下咩料先

卡我收左
Active埋

但我想知香港邊到可以㩒錢出😂😂😂

咁我唔記得啦
不過通常香港時間8pm-10pm打嚟
你留意下

你係咪走去借人地址開a/c呀？

無 明明residential address 同 tax 都係Hong Kong

咁無理由架喎
打hotline 問下啦

即係TW收錢0 fee
咁小額用返TW㩒機都OK

開 charles schwab 填w8ben 佢話The Foreign Taxpayer Identification Number (FTIN) is missing or invalid

我想問應該填 HKID 定填 我 eTAX 個 login id ()?
我 search 返之前啲reply 見人好似填 HKID

自膠.....

咁撚戇鳩都有

我早前開戶都有同一問題

我google左一陣，CS張電子W-8ben form係今年8月改過版
如果手用Bno做citizenship 但填香港地址
改版之前冇人反映過呢個問題
改版後就有幾位巴打呢出現相同情況

估計填w8ben好暢順既巴打都係改版前開戶，有錯請更正

我見有巴打話download張w-8ben pdf來手填
再upload上message center
我早幾日前都係咁做
暫時未有結果，有既話再分享經驗

白痴一問: CS HK 轉CS International得唔得?

唔知，不過佢哋話自己係兩個個體，當然係一樣總公司

有無人sofi轉倉過ft, 份form有啲位想請教

你放晒佢，再銀行轉去仲快啦

可唔可以解釋下,佢搞好耐又收好貴手續費?
想快啲轉ft但啲股又未啱價位走

想問想ib換完usd 轉去FT係咪唔洗手續費？

一個月一次免費

想問下有冇人試過用外國親戚既地址申請cs int既debit卡？

你搞到你名嘅Utility bill應該得

Ft 入金除銀行電滙費用
係咪仲要收25usd

用citibank 免費

電滙費用免費
但中介銀行係咪都收25usd

都係free

有無話限額幾多？

FT出金citi hk
係咪揀bene就免費？

得citi
其他銀行就兩樣都要收 定只收電滙費用？

想請教CS International 填W-8BEN一直彈返轉頭

我用BNO開，問佢話我開戶填Citizenship填左香港，但我用BNO佢又無reject我個申請
依家話可以將acc轉UK不過要寫信比佢，或者upload返特衰護照比佢...（咁我成個W-8BEN填香港咪算？）

同埋如果成個citizenship 轉英國有無咩問題？例如會唔會收左稅/日後走去英國會查到？無知一問，用FT無咁多野填

我都係

BNO citizenship 係要填UK

me 2

same here

又壞...

上星期用BNO開左Charles Schwab International, Citizenship填UK, W-8BEN填UK citizenship,Tax residency同地址報HK,已經成功開到戶口用到！

CS 死機

login到但係撳某啲page會出Functionality Temporarily unavailable.

佢出親error 既都係trading page
同壞咗冇分別

唔該想問下有冇Ching知道FT如果借左孖展係點樣計息？

同埋點樣先會停止計息？係咪只要個帳戶有正數結餘就ok？(賣左啲股票會填反孖展借左既錢先？)

頭先想賣隻股唔小心㩒錯變左買，用左融資

揀左estatment 無收過cs任何信

firstrade入錢就講得多
咁拎錢 唔計debit card,有無人試過填表拎錢？
我想拎錢轉入citi hk，我知ft會收手續費
有無人分享下有無咩特別野要注意
同埋要等幾多日citi會唔會另外收我錢？

多謝咁多位解答

想請教我係咪填表？

FT 收你 usd $35
citi hk 唔收

想請教埋 ft入表*收款人在收款銀行的帳戶號碼*
我寫帳戶號碼前，要唔要寫埋 銀行編號及分行編號？
感謝解答

唔該你先
我有搵到呢頁呀，只係見ft份表 無得填 bank code/branch code,所以想知 填***收款人在收款銀行的帳戶號碼***要唔要前面寫埋果2個code

唔好意思，第一次拎錢，多野請教

係要嘅，你唔打 bank code branch code
鬼知你咩 bank

揀bene畀曬都係收35？

巴打手續費付款方式揀咩？

有得揀咩？份表唔見有

未試過ft拎啊
純粹係香港呢邊可以咁揀
問下ft可唔可以咁
理論上揀bene都會免費
但係冇人講ft點拎錢
個個講點入
雖則都唔會拎ga啦
但係驚屋企有咩突發意外姐

Ft用hsbc入金收50
仲有冇其他費用？

HSBC

原本仲諗住問點解會取消咗個W-8BEN原來係bno問題，咁照填uk就OK？
同埋想問下香港銀行依邊話電匯處理咗，但FT未見有係咪正常？通常幾多日先收到？

一日

咁過多日唔見就去問問

ching有冇update

未覆我
但最少未有email叫我重填

我上次hsbc入要100蚊既

Ft成功開戶係咪會寄email通知？

如果入港紙落cs hk account, 大概幾耐會到cs international account呢？

CS HK to CS int 未試過

入港幣落CS int (hkd acc) to CS int (轉埋usd) 就通常即晚有

CS唔係匯出一次25 usd咩？

CS寫明匯入免費 匯出25usd
應該唔關citi事

之前我都係上面問
bene匯返香港應該照扣
得citi 匯出揀our先全免

點解啊？
放ft照invest美股唔好咩

2間都有SIPC 驚咩

真
不過可能巴打有錢
超過50萬美金呢

咁應該揸cash/金
擺得係cs都係貪佢離岸同trade免佣
我自己就唔預成日拎錢走
所以佢收25usd一次都無咩所謂

揸午餐肉一定係午餐肉

留名睇結果

想問下現金結餘 現金購買力 融資購買力三個有咩分別
現金購買力大過現金結餘好多

留名學野

T+2前後

但係我呢兩個禮拜無trade過

咁就唔知
定係你講融資購買力

我而家係融資購買力＞現金購買力＞現金結餘

現金購買力
申利:唔會理

好 唔該

有冇師兄可以教下路...
點解CS果個"Find bonds & Fixed income" 果度..
剩係search到BBB- 或以上評級既債
佢揀rating果度無得揀BB..B 果D, 得BBB- 到AAA...

我見CS網頁show 孖展個利率成8%...
各位師兄係點樣係CS度做槓桿?

我一直知佢貴過IB但無估到貴幾倍

岩岩研到揀Sub-inv Grade Corporate
就可以有BBB-以下既揀

有咩charge?

收錢嗰間行無charge?

少少地都要比人賺下
btw 轉錢有無上限?

想問下Charles Schwab邊度睇到自己個戶口係HK定international

你喺邊開

嗰時係international 開但填咗腥港地址同火車頭

CS成個月仲未開完戶

咁應該 international

CS HK 個 procedure 唔同

正常2個星期開到ACC

申請左一星期FT debit card就收到, 勁快手, 張卡都幾靚仔

點先知自己開左hk 定international
封e- mail淨係叫我去message center 度睇
Message center 話我開左戶 但冇講係international 定hk

申請east west bank，開戶有debit card ，試吓可唔可以取代CS果張

唔驚中資有份？ btw 留名

你開到就應該可以 CS ACH 去 east west , 0$ fee transfer

佢有份agreement叫你簽, 上面寫住schwab one international

不嬲香港地址唔比

之前上網唔係有片教申請咩

Account setting 有寫

你咪問佢地點解香港地址唔比 點解問我
呢個po 一早講左冇架wo

冇寫 淨係寫住個人 我直接問佢佢答我

下 我上網睇係有
po我冇追曬

咁你咪問番cs點解唔比

你係講緊ft 定cs
我講ft

屌

Cs

覺得自己好膠

笑撚死

statement 每頁左上會寫Schwab One® International Account of 你個名

岩岩開冇statement

第一個月都會有 逢月尾最後一日出statement

CS 開account 如果冇水電煤費單，可唔可以用bank /credit card statement 頂？

我用bank都得

岩岩用credit card statement 交左，試下得唔得。

唔好意思，我係十二月頭用網上申請first trade, 之後佢哋都收到開戶通知email, 但佢一直都沒俾pin我，我log in 唔到。想問係咪仲需一直等？

自己 set ga wor?

我收到呢個電郵叫我等一，二日，但之後無再收任何電郵一

追過post
想申請CS International

但都想問係咪Citizenship填UK
之後W8Ben都係填UK就得？

要cs張debit visa嚟做咩？
無得用嚟存款，都無咩幾可出國用嚟提款

幾手準備姐

citizenship填UK
稅務居民填香港

佢跟住叫我解釋點解citizenship同居住地唔同
我答我係BNO holder但住香港, 過關

好既唔該巴打

申請完CS, 最後幾經考驗出左依個email叫我睇Account Verification
Thank you for opening a new account. Please review your information.
之後唔理佢係唔係就會自動confirm
因為我睇唔到有confirm依個制俾我禁

唔洗理, 其實我覺得收到呢封野果刻就開好
以前D巴打會收到封叫佢fund the a/c
但我收唔到...

我係收到呢封叫我confirm personal information既email之後
隔一日CS打比我話我A/C開好左, 叫我入錢

但我仲未收到電話或者叫我入錢既email
我係12月25號收到上面個email

請問FT係咪要開第四級先可以做到short put? 最少要放一萬美入account?

想問下點樣係cs匯錢返黎hk
係咪cs收25usd 再加hk銀行收手續費??

應該係
citi應該唔洗畀自己
only cs

留名

firstrade要process幾耐先開到戶?
等住入錢

好快 我印象中一星期內攪掂哂

SC 究竟係好用在係邊度??
有D唔識用個software

十一月底開，兩三日搞掂

香港地址 冇

CS收到email
Your account has been created but needs to be approved.
大約幾耐到先會開到

兩日搞掂

我1星期就搞惦, 入得錢

Cs無卡 點解咁多人用

D美金搬左過去都唔諗住點提錢
卡我又無乜所謂

卡真係咁重要？
除非你覺得真係好需要嗰張卡

有張卡從來都無用過

真我hsbc張debit card連上網買嘢都未試過

禁錢

㩒CS係你純粹係用嚟放一陣？

知唔知ft有冇得買碎股？

cash no need
only stocks need

美股一股一股咁買，您想點碎法

再斬就碎得制架啦

CS 話我會expect a call, 但我冇收到call就已經收到email話 Thank you for opening a new account. Please review your information.

想問下你地FT電匯入地址個陣，銀行個system唔俾打N.粒點，唔打會唔會匯唔到數

CS 點set ACH 去transferwise

FT 新手

我入過兩次錢, 兩次都用哂嚟買ARKK
淨返尾數2xx

但點解現金購買力會有千幾蚊

但statement度有項NRA tax扣咗0.0x, 唔知佢攪乜。都未買賣過

無打點 過到

現金購買力唔等於現金
睇返現金就得 唔使理現金購買力

即係而家我買多過246都會買唔到?

應該係孖展黎 會買到

咁樣ACH收費幾多錢

$0

Thx!大哥

Cs係咪一定要bno

聖誕前問 大概批到12月1嘅嘅account
自己計下

剛發現原來佢話我份from 漏野，複完話4-10個工作天

想clarify一下係咪由FT匯錢返hk bank，無論金額幾多，都係收~$2xx HKD手續費?

$35 usd fixed

Citi入錢落FT幾耐先收到？
等左24粒鐘

CS international用香港passport開唔開到?
無bno

每次拎有冇金額上限

真？好驚筆錢跌左落大海

想問多一樣野
如果我第一次用A account電匯錢去FT
到時我想收錢翻黎，係咪可以每次自由選擇唔同ac?定係一定要第一次電匯果個ac收錢？